# Macrolog Webapp #

go to csl directory

npm install
ng serve

Voor heroku:

we hebben de applicatie in een subdirectory, waarvoor we een speciale buildpack moeten gebruiken:
https://medium.com/@timanovsky/heroku-buildpack-to-support-deployment-from-subdirectory-e743c2c838dd


Meer install spul:
https://medium.com/@hellotunmbi/how-to-deploy-angular-application-to-heroku-1d56e09c5147

npm install express path --save
